如果屋企人有機會被送中....

到時唔好問點解冇人企出黎
醒下啦香港人